FIFA Ultimate Team 討論區 (88) BLACK FRIDAY!

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc,switch)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

12: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 有金邊果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張黑色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，咁依家你隻bruma都未撚inform過，咁你張黑卡又點撚樣加能力姐 明唔撚明呀 臭雞

13: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

14: WEEKEND LEAGUE 點解打到金三都無下星期QUALIFY?
答: 下星期wl資格會係派彩時一同發放

15:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

唔好再問啦

警世圖
大家記住睇清楚先好㩒

阿古獸好用d

Auba可以屈角

如果打2 st mbappe配aguero定奧巴好
正皮aguero 負皮auba

出杜奧巴icon會買曬3隻
無巴哥無歐聯

有冇巴打課定左point等抽包

依家未計SB係咪得十張swap

今日派彩都係好誇姐
一個post都推唔爆
不過似係多人已經棄左驚

中唔到好野人無得哂命

今日用普通100k隊對meta隊禁住打但狂中柱果下我都想del game
隻Game真係挑戰人類忍耐極限

有無小豆食評
想放左auba覺得auba d走位好差

本身有拉膠rio費蘭尼 頂
無諗過前鋒入角球

kimpembe頂角球都幾勁 成日鐘意斬比佢

係

auba d agility

世三點撚樣可以射唔入呢球

挑，入到場都係放佢打邊鳩爆咋嘛

鳩禁射波，然後紅燈

呢d波我通常向前輕輕噤一下算

買左隻kane覺得好廢

3sm 4wt
rich仲好用過佢

伊巴傳得好行
返a米
ea會唔會出返當fit伊巴快閃任

㩒爆bar再紅燈
脷伸:試過

好撚灰，之後仲要比人90分鐘追平

呢d龍門救到都話可以怨下
但唔入9成責任響自己度

無咁快啦

好想開包 但開唔到

到底連左去印尼可以點解決..test極connection 都係印尼 reboot router又試過
聽人講用手機share wifi 係連得返去中亞但一用返lan又變返印尼 打親都四格鉛球mode好撚灰呀屌

算好用喎，頭鎚勁，把握力高，有身位，用左200場，幾乎每場有波入

UCL rare得幾隻值得入，其他全部max 10000都無乜水位

反而我想問係點睇到自己連左去邊？

喺proclub 度搜索球會

屌你9588

有冇人整左小豆可以分享下

整緊 陣間用

Lm

幾點有包 係咪要再晏D?

請問Black Friday包幾點有得抽

大家會揀
1

2

定係3

聽日夜晚

Llk換kane好冇

之前賣左成隊，好彩今日下午買返哂，夜晚已經見買左果堆升到仆街

等通宵話唔定可能就你香港時間出美國黑色星期五既pack呢

1 雙防中

得三十萬，想買一個黑卡球員 定 Black Friday 抽pack 好d?

買邊個先

申請hkbn

講咗係uk 2pm開始
姐係聽日十點先開波

已check
月圓之夜係今晚

Werner

番都要等到1月

我既做法係出GAME SETTING
ONLINE 果度有話係咪連最近地區, 揀NO 再揀返YES,
之後SET 返預設
就即刻連返香港

我知 睇住班人問左全個禮拜

想問通常個PACK 係咩黎同幾錢幾石

其實宜家D唔用既金卡球員應該賣左套現，用黎抽BF Pack好，定留黎做BF SBC好？
驚賣晒到時做SBC又要食返炒價買返

美職點連

有冇試過aguero
我覺得超級好用
玩燒味另計

Aguero好貴

LKK 根本好好用

等佢返到a米先出
到時阿朗配伊巴

Chiellini 好冇用？用緊koulibay 諗緊轉唔轉用佢

起碼24hr之後先bf？

終於3000勝

原來差成十幾萬
我以為差唔多價

生命鬥士

用生命打機

美國呢家先星期四朝早
（利申：人在美國）

大佬 見到都悶

重有咩可以擇

300都未

仲用緊morata vardy?

隻Game先出左2個月，大概60日，3600場即係平均每日60場
一場15分鐘，平均1日打10個鐘以上???????

用緊呢個陣啦

幾好j

Kane 未用過唔敢講
但見人用都係麻麻
LKK應該係最好

痴撚線

成就獎

pc 定 xbox黎

今晚會出BF SBC?

唔敢話自己奴了

PCCW??
根本中亞個server ping time 高到爆, pccw 出海快, 所以印尼server 仲快過中亞
我另一條和記線連中亞,delay 到仆街

我想知無事的巴打係咪都係用hkbn
唔通為隻西game要申請第3條寬頻

位巴打每日16-18個鐘

陣係計勝場已經100次wl

pc呀 冇錢買xbox

有神快拜

CLS

試下先

想問下black Friday 既pack會唔會減價 定只係每個鐘有promo pack

會好過亞古獸?

認真EA真係要頒個獎俾你
人地出Game你出命

咁勤力嘅巴打中icon都抵

隻if alex sandro 同金係咪差距好大 想試下玩佢同文迪嘅叉燒組合

三千幾場
一場500
都夠買好多icon

真，pccw中亞其實都delay到仆街, 兩舊都係屎黎，不過平均計我都覺得中亞好d，我都係會刷到中亞先打，起馬自我感覺良好

EA server 有事? 狂斷線喎

25圖唔記得放 而家插緊水 之後唔知會唔會升翻上100k

好多

佢有冇現實生活...

我用緊張黑卡laca
唔知係咪太細粒搶唔到點完全用唔掂
我用返張morata用易上手
諗住儲返多少少換返kane/lukaku

之前都計過數
基本上一日要打8-10個鐘at least

無啦啦送球12碼俾個大陸仔仲要用普慢慢行再衝鏡

就完場炒佢5-1禁曬暫停飲啖水伸下賴腰

唔駛番工既日子

個market得3隻87 馬基尼尼，咩料

92 伯金有冇食評？

係可以揀買好多唔同既icon
唔係買好多隻

聽晚10點就有得抽

LKK用落好鈍 但係場場贏一兩粒角球已經值返個價

屌佢老母 二十分鐘比人負碌射三入三
條友又衝鏡又睇晒慢鏡
之後五十分鐘已經cup左4-3
條友即刻rage quit
點解要做到自己咁柒

如果今晚出無女就正啦

隻拿卡本身就係廢
起碼出多兩次if先用得著

依家11月出左幾多隻交換協議球員？

有冇人sif reus st 位食評

D人成日擺433係真係用定要黎夾chem? 睇youtuber 又好多41212同4231

可能聽日weekly objective

師傅 穿左10萬好耐啦

睇打法
如果燒味硬爆就LKK
其他上腳造波彈彈波 aguero完勝

想係轉會市場買普通金卡球員(Saul, Godin , Filipe Luis,Busquets,Diego Costa之類)，係咪應該等Black Friday完左,d人抽完放跌價買？

計埋 sb個隻應該11

係等聽日買就得 唔洗完
聽日係洗牌day

入咗100000 83/84人 搏ea出totw sbc

打機打到好似返工咁 棄Game!

成個ac賣 $2000，不議價先到先得，有意請tg:

球隊約值160萬，加幾張有用既紅卡（約80萬），加27萬cash, 加大約70萬貨未賣（高rate人&黑卡）+ 加800隻球員&其他卡

啲pack係咪聽晚開始？
有冇巴打有經驗邊啲pack係必抽

我屌
屈起上黎kdb就晒腳綠燈finesse都射出界
玩撚咩

有冇人買唔到fifa point

雙st 多數較一個潛後 一個中鋒？

2000

仲值2000咩

3000 要哂

2蚊同你收
一隻icon 都無

知你重問

食個食評先

忍唔住試新野

沽世三入馬列斯

就算唔勁過世三都一定唔會差過

finesse shot 打和 打右路效果極好
頭 mahrez 好d
速度 打和
5sm mahrez smooth 好多
體能就更加無得輸

200k 左右既話 性價比好高 跌都係咁話

2000蚊笑到我

仲話先到先得

世3左邊喎

新手想問，聽日幾點既pack最值抽，同點睇值唔值架

Ps 第一隻ps4 game 就係呢隻

淘寶6.5 10k

我有另一個球員7 chem

因為一換一所以咁比較

不過佢ac抽咁多靚紅卡
好提子

$800 都唔值

d紅卡有運到

金三咪有 有幾難

認真想知 真係唔值咩？加加埋埋多過三百萬cash 賣2000$ ，平過啲人賣coin 10$ 1w好多喎

三百萬計 都要1950$ ，仲要淘寶唔安全，我唔明有咩問題

有無人教下少弟

有咩方法買到shadow 點都唔夠BOT快

打wl真係唔洗高rank
每個禮拜金三實有張好野送

一定簡得中好野？
發撚緊夢
佢ac抽紅卡有運 個個星期都中一張好野咁濟

成倉if卡係咪應該放手hold cash睇聽晚點

真係唔明啲巴打笑咩，個ac最少賣到300萬coins, 計返條數 6.67$ 有一萬 或更低，仲要成個ac比你慢慢搞 唔洗驚比人bam, 咁都要比巴打笑？

試下off game再search

收嗲啦無端端係到講咩有幾難
on99咁

你真係想棄game就賣唒d球員賣coins吧
冇咩人會成個ac買

唔係一定好野
利申中左幾張好野擺sub擺滿

玩佢ac變相要完全放棄自己ac
唔覺有人會咁買

你金3中幾張好野係你好彩
唔好講咩金三實中好野呢d on9野

咁可以自己過錢去主ac架嘛，成個ac比晒你 你有心搞既話 一定賣唔只三百萬，到時咪仲抵囉

麥巴比換mahrez 值唔值

有既
但可能要賣好耐先換買家
要玩既一早玩左
呢一刻想落亢不如自己開個空ac買coins玩
鍾意買咩人就咩人

其實係既
但2000蚊買200萬
同2000蚊果呢個ac

我諗8成人都買coin算

同埋講直d
紅卡岩用話都話可以值返張卡既市價
唔岩用既話係買家角度＝＄0

包皮我點都留 前場全部位打得

mahrez 就打唔到st

包皮點都係勁dd如果真係要比

平時淨係打wl
今日打番dr
真係輕鬆好多
唔係對手問題
係自己心態輕鬆真係似打緊機
輸都唔會話好唔憤氣

因為冇限住你30場要羸幾多場
冇左要跑數既壓力

點會唔值 EA AC要包埋PSN賣
2千蚊 有埋PSN 分分鐘有埋一堆數位GAME
屌貴個D真係唔識架喎

主AC BAN 左MARKET
咪會揀買AC囉

唔計GAME住 過埋BF都唔知咩世界

有冇人等緊2點有冇sbc

等運到

自己ac要自己一手一腳砌先好玩
玩人地ac無癮

打高division就唔係咁講

唔係有得UNCONNECT PSN架咩?

得返81GK IF 幾隻RAMI同一堆UCL NON RARE
有排等

哇 想玩

以後打3，4場DR就夠
D2 rank3有4萬蚊

德甲, j1 league sbc

League sbc ! 有日職同德甲！

麻麻地

德甲 同日職個2隻真係零興趣

冇咩人可以買

賣晒d廢卡先放acc啦

BF starts in 20hrs

其實d2打咩人

唔係小白 唔撚做

前幾日打咗2，3場
其實同D3嗰d差唔多

有時打唔足wl 要追好多

見今個禮拜rank3好似係13750倒
打完wl打多3，4場DR應該都夠
豪比佢打夠5場

一個月無中過貴過50k既卡

呢d一早買定架波

I know that feel bro

邊度睇邊兩隻？

諗住EA會出D咩花臣野, 汁幾舊都好

線上單人比賽係咪即係單人模式打電腦

終於出聯賽sbc 等你好耐 德甲

我執左幾十隻sule囉 早幾日 應該上到10000

友誼賽個格右JOYSTICK郁一格
屌呢個我覺我要擺第一頁
個個POST都問幾十次

呢隻 我4點果陣有入但一隻手數得哂

唔係
你禁線上比賽然後右下角右蘑菇推一下

感謝

小豆好撚無腦 一個三角跑晒入波

MM出哂垃圾
最高83
好彩都係用千零蚊就搞掂

普度斯基

好用？

其實好早吹風出德甲 玩聯賽最好提前入銀銅卡

屌你老母 睇到小學雞評論就會忍唔住覆
個ac買就買 唔買就過主啦
講撚到淘寶又$6.5 1萬 講個個又買左幾多萬呀 比人封撚左你比返錢人?
淘寶仲要有機會係黑金
就算覺得2000貴 都不至於800都唔值啦
包皮 普巴 迪布尼 華拉尼 紅高甸 sif lala 25仔 if ben
計返條數 23/11 02:20AM FUTBIN仲報緊1743500
我當百七萬 你賣哂D人 扣稅5% 170萬x0.95 都160萬
一個有幾百隻散貨 賣高價人賣到160萬既ac
吹撚到唔值800
幾好 個位巴打最醒 明碼實價既野 都拎淘寶黑金出黎比

拜仁果隻銅CB反而transfer list有8隻 450

第時有咩想買同人拗話淘寶做緊幾錢幾錢嘛

點都值800既 當賣卡換哂coin都有2.5m
250*6.5 都有1500

係時候放日本同德甲既銀銅咭

如果個sbc 唔係咁廢, 可以賣多三倍價

呢到啲人 憎人富貴 厭人窮
係要人仆街先開心

其實而家係放緊10/10k

你拎淘寶黎講就哂氣 d金來歷不明

更多巴打 會唔會解下基拿比做下supersub?
stat就幾靚

基拿比其實ok 不過唔玩德甲

廿幾萬做sup 仲要un吹 不了

有d風氣係幾好接受既 十年唔會上水一上就哂命 要屌下既
呢d就唔同 班友反應快過頭 都未用腦諗過就上黎9up

基拿比幾好用 等平D先做

17果年淘寶買100k coin 第日即被bam 18/19賣coin 買賣雙方都冇事 所以淘寶好撚鬼

好用? 英超隊諗緊升咩ST，用緊 Jesus

我覺得幾勁，成日頂入波

講真個句 連登都係一個平台
唔想玩 又想賺返多少水腳
價格又唔係好貴 最緊要d金唔係黑既先 咪賣囉 岩價 coins又唔黑
岩咀形咪賣 , 唔洗講兩句都要屌既
開2000 比人屌到800都唔值
入面眼見都150萬up 黑金都要800啦屌你老味

問題係成二三十萬,出面大把勁 lw 可以 hybrid

德甲sbc啲銀銅有無機繼續升 定襯有食第一轉水算

咁又真係太貴既....模組都係lucas個類

知多人問幾時開始
入驚雞乸咁大隻字寫住

89朗甸定89告魯夫好

岩岩睇futbin 報146k既
係出錯定點?
150k以下都可以考慮下....

細哨，15萬有

無得用sm囉 打得簡單d 真係好用

petit定rijkaard好

當初見佢3星腳有d卻步，但用落又幾爽

futbin未更新到 好快唔止

無得自己搞 只可以SD EMAIL比EA 幫唔幫你係一回事
BTW我都2000蚊收左個得210萬COIN既空AC
但入面PSN+隻無雙大蛇都已經值1千

大家美羊點用同咩用陣
砌完potm好後悔
完全唔覺快 因為佢成日都唔跑同走位
搵佢打單箭頭 搞到入波責任去哂翼同攻中
同埋應該食咩chem好

打41212 2搵多隻ST打ONE TWO囉
CHEM就食得咸魚抵得渴 未砌都知國藉難搞

冇咁好彩見到150K
好鐘意朗甸想玩下佢
但係加多500K就89告魯夫

petit

做唒mm最高得隻 83 dllm ea

想問如果同新沙拿比呢

我都諗過89朗甸
但係好似真係太慢 得80PAC
食埋HUNTER 先91

chem多數見人推介marksman

仆街仲中多左隻immobile

sniper

有無keane食評

有愛就唔好諗
冇愛就一定告魯夫

89朗甸打CAM我應該會食大師
係想用佢玩下SKILL MOVE同遠射入下波
都唔太期望佢好跑得
細個睇波學踢波都係上YOUTUBE睇佢
對佢好有愛

Cam唔洗咁快都得
最主要好快無氣

抽埋聽日BF先決定
可能抽到隻91返黎呢
過埋都無就入朗甸 之後再炒上91

點都唔會廢過費明奴掛

得140k 前鋒用緊拿卡
中場用費特
應該儲錢換普巴定做小豆好

IF RICH夠用啦

李察利臣

廢明奴其實好勁

小豆無得頂

我細個都淨係識朗甸
雖然好想買
但係應該會買baby vieira

有張紅卡 幾勁
但隻小豆好似好爽咁

自己覺得費明奴贏走位靚
但係射就真係嘛嘛咁
有D位用屁馬同沙拿綠燈一定入
佢個D位就唔入
同埋一撞就散咁
FUTBIN STAT都係話明奴高D 咁先令我卻步

諗住跌市先做 原來聽日就完

小豆不了

我做唒最高81

VIEIRA唔係我杯茶
我寧願用我鐘意或者識既人
有無限錢就另計

差一格搞店德甲sbc

自己鐘意D人有4*WT以上
左右都起到腳

做Mm中卡屎米路
慳返幾萬唔洗買黎試玩

太撚勁啦
Kante轉佢

KANTE我嫌太矮
不過我而家用FABINHO 真係覺得佢好廢
比波唔得 又唔跑得
淨係夠長氣

咁儲錢買普巴算

呀肥幾時踢波呀

屌我仲未知你邊個
你叫我咪踢囉

打咩位？ 防中89波力克勁過佢地

baby韋拉唔勁架應該話唔值咁貴
得m/m差好遠
d人買韋拉一買就係買88嗰隻
買baby韋拉不如買baby blanc仲好

雙防中嘅話一高一矮最好
控住kante去鳩追住人

用盡努力去清番無做啲hybrids
但係幾包超大無門 包12rares 出84

搞店
同sane 兩翼齊飛

咁快手

清左100隻if 補飛入左100隻sule

我想要隻防中
仲有無邊隻好用

咩價位好

貴野一定ICON

我睇中左keane 有無人有食評

唉本身都打消左買150k既念頭
講講下又想買番

我5千左右

baby blanc咪防中
唔好睇佢d數據好似好普通，食anchor包唔會後悔
上集已經好勁，今集佢個模組更加大隻
又快又唔鈍腳又長，加埋模組大隻好容易就搶到波
d波又佢頂哂
你本身咪用緊kante嘅，kante + 佢雙防中
2個m/h較埋留後，前面真係放心攻

一早入齊貨 用左100k

高風險野黎 我預會上頂

跟

Twiter話6am pt啫係黎緊十點？

把把聲上到6K

點解

有冇人覺得今集delay好嚴重？

d 83 84跌得1k
好難出手
但聽日8成出

拜仁sule ?

Cls 無入黎2個星期到，呢到已經個個傾icon

拜仁個sbc無得唔用佢

想入martinez 應該差唔多?
4500入到

我用歐聯版(untrade) 禁區頂起腳成日入，又識入頭鎚，打cam周圍都見佢

咁多位高手 包皮7chem影響大嗎 會轉4222
華西個位有沒更好選擇

差好遠

點解sbc 咁多撚次都係玩意甲

咁是但買幾隻博下bf sbc算

6000仲入唔入好

我自己睇會上到頂 高風險 自己考慮博唔博

我5000左右入

有啲唔明 出左點解仲炒到上去嘅？要做都應該做晒🧐？

ching睇唔睇好84人會升 博聽日sbc
sbc可能要用 但bf又勁多人開包

屌你老母EA BID得一隻返黎都SOFT BAN我

需求一定大過供應

如果出84sbc 升硬

邊有咁快 真係個個秒做咩

拜仁無中堅
本來上星期已經想入定佢
點知無啦啦出mk一下就炒起左佢無落番黎

我倉太多人 賣左一半IF 入哂佢

預每隻執4000

更多巴仲有冇入其他83 84
見跌得唔夠勁唔敢入咁多

6k幾唔知入唔入好
博bf落返5k再入

入左d martinez試下

上到66K

malcom可以考慮下 不過好似升左

我入左少少1300

fellaini升到6萬3

高風險應該係指聽日你地要識得放
如果唔係一出promo pack就跌價跌到傻

咁唔撚理了入下d 84先

講野矛人理

66k 成6皮我炒89啦

而家清咗d alex先
諗住入laca 同西班牙幫

萬聖卡聽日改rate 你地無入咩

Gun!

唔貪心
入完之後掛高一兩千 六個鐘
起身再睇吓咩環境

我得一隻

我入左好多 早好多日咪叫你地入

爆炸頭一無左90 pac就大跌

無咁多本 前排價低入左啲貴價人自用

放左kums賺左100k

幾多放？

尋日入咗隻rttf fabinho 320k
今日升到370k

放左少少德甲ucl none rare 原來都升左唔少

15k
kums sels van de xxxx都放哂
主要係無位先放
想空返啲位出黎玩下

仲諗緊hold 唔hold
入得7隻sule

高追？

6000 入

我都高追左幾隻 諗住掛6個鐘睇下點

唉唔入咁多啦 排幾多好
仲有15隻if 放唔放好

4000幾入左d martinez同法比仔
睇下聽日有冇得食

已經7000

德甲做左十隊D pack 開得一隻Jorginho

你會唔會8000 放緊d 先

唔會 訓了 掛10000

哇, 咁睇得起sule

IF馬仔好定IFsane好

Pc
星期一81000入咗隻Fabinho
食完shadow 用落都仲係覺得好似上面巴打講 好鈍

今日趁wl black friday前100000放返出去
硬係覺得佢好有水份 overpriced
Black Friday 多咗貨唔知個價會唔會插水

升價主要係啲人入黎打wl

今年d league SBC全部廢左勁多

前排1300入左堆 talisca
而家蝕緊500 係咪要放了

用緊if lukaku想換baby Socrates
有冇巴打2隻都用過用落算唔算lkk加強版

4000都掃到Sule

總有一兩隻嘅
岩岩有隻6300入，放8000

課定金了

好冇allin 83 84好？
得返100k

all in

杜奧巴世界第一最強前鋒
出icon幾貴都買

唔等錢洗咪等到出中超 poty 先, 返正都係咁上下價

隻 sbc Gnabey d 氣得 72

之前隻 potm lucas 下下 65 分鐘已經死狗咁搞到一定要場場預換佢，依家又整多隻差唔多嘅特別卡

就快到bf掃貨lu

英超後防會 rabopt 打左閘 azp打右閘
缺點兩閘較慢打滿chem
圖二
Hernandez 高甸 kimpembe 華倫西亞

缺點麥巴比 得7chem 龍門較弱

請問各位 你們會怎選

跌我就仆街啦

7500高追咗sule

唔該晒巴打幫我打咁大篇野澄清，
明明剩係賣晒個陣加倉啲高rank人都平過$10 1w,
先唔講幾乎去到$6 1w, 咁都要比人屌，

6500仲買到喎ching

我見8xxx仲有人buy now,原來6500有交易

啱啱入多咗幾隻

Push

球隊約值170萬，coins 30萬，另有70-100萬（高rate人&黑卡），加800個球員&消耗品，球隊總值 大於300萬！

現放$2000 （接近$6.5 1w)

有意請tg:

w你老母

我有諗過下

但if hern 打左閘唔夠氣

如果真係要揀我會揀下

真係咁多人做？出Gnabry

大家會預課幾多

係咪今日會有快閃sbc?

有隻左翼otw李察利臣
打緊433
想佢10chem打st
可以點搞

我都想買防中都係諗緊rijkaard petit定blanc

你對波過左bf根本唔值錢 頂多值50萬
紅卡吹唔到零價值
800個350球員=30萬
即係50+30+30 球隊總值110萬！

課定$800先

隊波500k你咪on9啦

(中肯計法)
紅卡TRADE唔倒唔係幾值錢
但係普包 包皮 KDB 華拉尼夾埋點都值100萬掛
計埋D 球員 有黑卡有剩 再加埋30萬CASH
可能值200萬既, 200萬賣 $2000就有啲貴囉

咁你咪搵隻可以打LW既ST 入場同佢換番位囉

入場轉陣打4231 多個防守幫波
自訂戰術 教兩閘stay back
利伸: D5垃圾

mm sbc又抽垃圾
屌EA老母

唔該曬巴打

賣100萬coins
收payme

就係冇啱心水

以經估到今日最多人講/問
尋晚早訓左，跟唔到更多巴，下次要跟你炒
更多巴，尋晚跟唔到，仲有咩if/84好炒
更多巴，sule升到xxx仲入唔入
更多巴，點解會入sule既
更多巴，我d 81if係咪蟹哂，見佢過左一日都唔升

依D問題真係好垃圾，好似班pussy 咁
返街市買菜啦

個人覺得4231好夠守 防中可以包邊線 兩閘可以攻埋上去

7500

貴左d波ching

即係普巴簡迪防中 迪布尼打cam 仲有兩隻cam位用番本身Lw Rw果兩隻就ok?

更多巴你真係唔洗訓

上年好似都無咁多呢d問題

快啲出pack

依家你賣哂啲人換錢 好計啲
就咁隊波要2000....
我諗有錢買你果啲人都唔想要你個ac

睇你咩打法 4231 cam個隻好靠兩閘上
英超兩翼勁 cam反而無乜選擇

幾時BF?完全唔識計時間

都係入場轉
有咩關係

無錯, 入場前仲係用返你本身既433
入場後用十字制左右黎轉你預先SET好既 4231

今晚兩點開始 玩24個鐘

唔該曬咁多位巴打 感激

琴晚飲到仆街 跟唔到更多

上到max price嘅，信你
愛拼才會贏

等bf SBC

唔係今晚10點咩

咁你賣晒d 人換coins 再放 你咁計賣2000搵水魚咩

同埋w 你老母咩大陸仔

琴日抽完DR垃圾 就諗住連降幾級唔駛用咁多時間養生打

quit左十幾場發覺都用左好耐時間

最後停係d5 養下生算

越高divison 要keep rank1既話所需既時間越多 閪人又多d 強度又高d reward又垃圾d

我課2000蚊仲爽過買ac啦
自己一手一腳整隊波出黎先好玩架嘛
課金抽包係呢隻game既重點
Skip左呢個過程咁我玩黎jm9

應該今日d快閃SBC用得著
除非唔出rating

應該係10點 今朝見到load入game個畫面有倒數時間

掃左堆84 if 快快手放左佢算 等今晚再掃

本身用緊rb華西 中咗紅卡華西 用邊隻好

依架用緊vardy 如果想升級各位巴打覺得Kane定Robert Firmino好

買咗12萬Point
決鬥啦

咁癲 8000蚊...？

Firmino其實打CAM好啲 因為佢夠多氣
所以Kane

Vardy上kane係downgrade

你值得抽中icon

60個 100k pack

所以你話84個價點會唔冧

好癲...我都只係課左$1600蚊

係咪打算抽曬所有promo pack 加油巴打 抽完記得上黎包膠

巴打邊度課?
係咪有D地方買有9折

Live 連加特2日升左2萬

800k 買icon ST

韋利，舒夫真高，舒利亞，Owen，雲佬？

推介邊隻？

想問下bf 出果d包d價位係幾多？

呀傾無skill move
4*wt
用過紅卡一兩場覺得唔岩手形

taobao

嘩，今日好好彩
多謝EA

我都買咗6萬points

手機可以報wl太好 今朝出左門口先醒起

繼續返工

巴打有冇link?

賣隊黎等BF?

psn港服點卡 最高銷量嗰個

Promo pack 呢 特登今朝起身課都未出pack

美國仲thanksgiving緊

得50萬 買哂ultimate pack
無好野就努力讀書

d pack數有限 買咁多都未必課到

EA真係良心企業，知我辛苦比3張if我

咁可以準備定溫書

臨近final好想學你

用coins等於自爆

上年我就係賣人用coins抽
然後今年9月重新上路

agree 仲要今年ban買coin咁勁

關咩事 用coins 抽ban 乜鬼

拎住120萬等bf
有無咩入得過

抽完轉game 一定輕鬆好多
得fifa會打到咁燥

盡量啦
我想要隻gullit 距離目標仲好遙遠

課1pack抽幾包ultimate算

第一轉就多人搶 上年就完black friday 都會出100k pack 果轉成個幾兩個鐘都未抽晒個limit

好想課金抽

想乜 課落去就係

今年已經課咗二三千 但今晚實好難忍手

不過上年BF個TOTW屈好多...

今年多左好多icon

洗濕左個頭, 都唔差在

今集課左2000仲係未齊陣

三年無中過ICON, 每年都會科大約3000

NIF SALAH 定 SIF MAHREZ好呢

馬列斯

課一pack大家既一pack係指邊pack

咩叫齊陣先

12000 point

起碼每個位TIER 1-2

重平D TIM

因為彈藥唔夠
上年我都係一開頭有幾多抽幾多 抽抽下唔夠points就放棄咗
所以今年準備定多d points

唔好意思 想問scream係轉咗能力未?

琴日21萬買左黎用
好撚勁

仲未有pack 出嘅，等緊抽max 84 嘅pack

齊陣好遙遠

沒留意了
隻KOKE無拎過出黎用了呢排

好難介定 英超果d 對上有icon 之後又有朗 再上有真朗 點都冇齊陣呢回事

都應該會慢慢升上去

淨係抽all rare players pack

4皮5果個都唔好抽

1pack $800

係咪30rare player果個 幾錢個

就final但係控制唔到自己成日mon住個市

見倒rafinha 之前更多巴推介炒嗰隻 依家個能力有D心動
但係又怕入完 原來未轉能力

bf 要忍手 抽3種promo pack 夠
50k 100k 125k
其他唔好抽

EA 係雞係公廁

琴日19萬果時買唔到 夜D 21萬
不過升唔升就唔知喇 本身打算買黎玩下架咋
而家決定用黎打埋個WL佢
跌都係跌兩三萬, 到時有更好選擇或者要用錢就放
都應該唔蝕好多

talisca teixeira是咪已經蟹咗

我D錢入晒貨，如果唔係應該買左

屌有2張if robertson點知手指抽筋

賺到笑喎d人炒中超

想問下有無巴打有月圓時間表
Scream card 轉咗能力未

手痕4000 入左20隻GUNDOGAN

yr3了 但今日計起一個月冇返過學
final完全未溫

strong hold 唔放 炒咩都輸

你預聽日2800左右

最仆街係琴晚報咗WL
又無咗個wkend

義海價650蚊同你地接貨

唔緊要啦，既然巴打們認為唔抵，咁我簡單少少，

賣coins $2500 3000k, 有意請tg

我全副身家得100萬用廢陣打左一排, 真係唔掂,
好冇癮又好難打, 而家拎左30-40出黎整個稍為完整少少既陣
好打好多, 剩番先拎黎入貨

得 我收皮

125k通常限可以抽幾多次？

想抽兩野呢個算 無咁多錢抽

Ultimate pack又有幾多最高得83

3000k

有兩種 一種係每人限2包 一種係成個ser 出幾萬包 抽完就冇

50萬 笑撚到早餐都爭啲噴返出嚟，貴嗰3件就算去到toty都唔可以50萬打包啦

我都報左
我mt個wk都有玩wl

課都係買多d機會，冇guarantee

8點踢到而家，未贏過一場，cls

過左BF睇佢仲係咪有3M CASH

平日朝早打機既分分鐘係pro

要賣coins 都係乖乖地全部野賣晒show 到有幾多coins 先好講價錢

就睇下佢幾時放得出

唔使50萬買晒成隊
50萬買到包皮+普巴我即刻切J

想像唔到咩人會平日朝早打dr
廢青未起身 返工返學唔得閒玩

今年1個AC過300萬應該BAM硬

呀伯晨運

已經睇透左開吹包最高永遠都係84既事實

覺唔覺得同一個陣用得耐就會變廢 迫你轉陣

屌 賣錢都講半日
喱到冇人買咪去第二度放囉
又要同人嘈
又唔係得喱到有人玩ut

課金巴打記得3思 如果唔中 英超if 會好傷，因為呢家普金根本平到爆，hummel 89 德國都係40k

俾d掙扎

覺 球員都係
我隻potm hazard頭30場場均1g0.5a
依家0.6g0.5a

放俾鬼佬好高價

中左英超前面個3隻錯timing放都好甘

琴晚我都係，4場不勝

GOOGLE咗 應該仲未轉能力

返12點... 得返一個鐘比我打

我唔介意呀
最緊要俾我中

一早講左普金唔好買中高價貨
一跌價，依D貨實死先
要買就買if保值

突然全隊波on 99 十場贏唔到三場

if 係藍卡？ 成日都分唔到

見今日平平地清下league sbc
玩左十幾個pack 一次83+ 都冇

黑卡

我贏3場就夠入場

更多巴
if比真歷跌到4字頭買唔買得過
87本身都成20k一隻
佢意甲又柒唔哂

可能人地唔識英文

幾個星期前嘅weekend一堆promo pack掉出黎
sif lala星期一跌到低位28.5k
我講左啲咩自己參透下

國藉難連?

另外, 我又諗起華拉提了

87黑卡sbc料大把選擇啦
呢隻仲要垃圾國藉

IF (IN FORM) 黑卡
UCL (UEFA CHAMPION LEAGUE) 藍卡
利伸: 英文肥佬

如果有84+ SBC 都幫唔到佢?

廿萬樓上堆普金應該冇事？

我70k max price甩曬d sif lala
feel到唔多對路

前日入左十隻sane, 尋日賣 每隻執2000

更多巴 Sule係咪要放咁啲先
個價好似升唔起

巴打 唔係想串你 但點解要成日講埋啲不切實際既野，我話有3m就比到3m coins出黎架啦，明買明賣，我比出3m既話 我就唔會收你$2500！
成日話過左xxx睇下仲有無，咁我係而家做交收丫嘛，唔係過埋Bf丫嘛，咁鐘意咁講，不如用下年六月既價做標準啦

今年真係totally no mood
上年三大中場in form Pogba 尼恩 vidal
再加cam夏神

食拜仁 個sbc喎 同埋84

你幾時幾錢入?

咁你賣晒d 野 張圖影到你有幾多coins 咪幾多coins 囉 講咁多做乜

if lucas 30k

仲要有全身相，今年撞正得個頭 d og

講咪講 洗撚洗俾面你呀
你都ON99

唔撚比人評論咪唔好係呢度賣囉

Ching 我6000幾入

Fb轉貼

入左就算啦，只係賺少d姐
成個時間應該係咁
星期五晚開始24個鐘都有promo pack ，呢一日全部球員跌到低位 84 應該2000 有一隻
到星期六晚2點ea出totw sbc 咁d84就會升返上去

如果冇untrade 直頭唔受我玩 ?
點會開呢個條件

咁就食得屎 平時拎哂D UNTRADE黎做SBC

你幾錢入呀 升左成3000蚊啦波

終於明 點解更多話入萬聖節Rafinha
原來德甲右閘d數值咁差
食中pace同def應該升好多

去到出年3-4月咪可能得囉，真係好撚多人9up當祕笈

喺連登放嘢

un吹軍團大勝
利申攞開cash

真唔真

新出league sbc嗰隻幾勁

我上EA 個TWITTER唔見

如果本身無拎un吹又紅卡咪無得做

我而家咪話賣 $2500 3m, 你洗咩質疑我有無3m呢

我係咪買錯咗人
6000蚊幾入

我都係fb見到轉過黎

好野冇得炒
專心踢波

都幾肯定係假

真係放到一肚氣，已經放得比出面平，都要比人批評

邊有可能
冇untrade咪乜都唔洗玩

屌琴日先做左好多Gold uograde

咁我話賣10m 5千蚊 你都唔洗質疑我有冇10m 啦 你咁講

你d人一日未賣，都唔知幾多coins
今日仲要Black Friday

大概圍番10k coins幾錢，都答唔到個range 啦

今年Halloween 都撚啦 真係乜都有可能

Max 唔係60k 咩

ea好撚煩 我鐘意點玩隻game關佢撚事咩
玩得ut就係想玩買賣架啦

入貨前應該做下功課睇下futbin本身賣開幾錢
就可以知道自己會唔會入貴咗 接火棒

我無質疑你喎巴打，明買明賣 有咩問題，我話知你有幾多百m

He is coming

公道講句係唔駛，啱價就買唔啱價就當睇唔到，都應該真係唔會有人買coins睇完賣家報價再反問「你有xxx咁多錢？」

賣迪比亞路$1200隻

啲炒家整篇流野出黎等啲人唔好同佢搶貨

法邊奴又跌破65000了

😂

8500出貨散曬算，費時承受風險，一隻2k5都差唔多夠皮

我5000入 今朝升到8000

我會臨出pack前放， 應該最高價
手持5x隻

新手想問係咪等緊BF個sbc同埋加上德甲個sbc

d 百幾萬既icon 開左bf 之後係咪應該會升價？

有冇87李華度食評
見射波勁stat夠哂勁 又夠靈活 拎黎鳩射time finesse 應該好掂 ?

2星腳

單蹄馬

你下下都要就佢左腳 已經無得鳩射

德甲sbc必用 唔用無得整

Black Friday 活動 英國時間6am開始？

謝更多巴
賺多啲

撞到真正高手 2星wf 實力已經打個五折

肯定太多人問
今朝開game 已經見到倒數畫面

Racist

今朝3點都唔見

理想入貨時間係咪11pm？ 開packs後一個鐘？

封腳鳩射唔到
加埋控龍你隻野成場射唔出都似

隻垃圾sancho都咁多人整
攪到德甲if斷哂貨
我唔信基拿比冇人整
希望上到max price

100%假 等左今日賺錢好耐 同你講會調整pack weight?咪即係倒自己米 仲要話因為唔想有market crash 咪撚玩 比人知佢操控個市場 屌撚到佢執笠（雖然依家暗地裡都係架啦）

應唔應該放晒d貴普金人佢

放

等高多小小再放

好想買隻拜仁RTF山齊士玩下
啲人話係德甲版簡迪

隻2星腳真係諗左一陣 因為我用緊隻kdb 左右開弓
1) 賣 kdb 轉入156k細哨
2) in baby李華度 搭單買多隻屁馬

大把人用啦
又唔係個個都識控龍
次次射次次都控到咩
我用沙拿都可以係咁入FITNESS SHOT

好撚勁

頂盡都係升到84-85，敗仁今季歐聯都走唔得遠

利申敗迷

其實上個twitter睇都唔係咁錯姐
同埋一個全球性既official account點會用啲咁既wordings.

比真歷 d 走位射波又冇kroos 咁好
真係唔知佢個定位係咩

84 個數值已經好勁

有冇人用過連尼加/舒利亞/Owen?
Thanks

12月就84啦喎 3月 升86

認同你講法
依家賣300萬
成日話BF前BF後點 屌你老味一隻咪最多跌幾萬
300萬跌十零廿萬 咪又做返平D咁解囉
講到好似好撚多咁 睇一次笑一次
龍門任搬

食咩CHEM好?

Composure

不過建議你都係打返
棄GAME 平賣COINS HKD3.5= 10K
咁樣就多客仔啦
又要保險又要平 好多要求架
同時 你話賣300萬佢地又會質疑你 你都未賣人 過埋出年拜山先啦

放鳩曬去啦，聽日再執啦

食guardian 或者 sniper +返5點 composure囉咁，74算ok啦

5000升到7000都升唔起

德甲中場本身都冇咩好選擇
我唸去到1 2月都冇咩野取代到住
利申敗迷

Squad Rating: Min 79
仲要佢85rate 以上d 人好貴 正常都唔會買黎做sbc
張左閘得一隻alaba, 張Lm已經炒起左
另外2張銅人中堅已經8.幾K

LM係咪高文

一開始見德甲d 人咁廢就卻步，由西甲起家
而家見到德甲開始多返選擇就後悔無做potm reus同fb gotze

87 Mahrez係咪好用
入左rttf sterling 唔太識用
不過個跑姿好好笑

sif馬列斯勁好多

sort 個position睇

same potm reus...好想揾佢打st 位

德甲SBC係咩紫卡？

見咁多人吹奏sif mahrez
但佢同包皮比大家覺得邊隻好d
定唔同類型好難比

似返佢真人

買得包皮多數都係用佢黎打st
但你唔會用mahrez打st

入哂貨跟左if rami同lala
到底放唔放rami入 saul
有冇同路

基拿比 + 卡利古利

卡利古里解決咗德甲無右閘個問題，唔洗再用聖拉分

淨係做左葛斯 reus個陣冇錢做
德甲今季真係好慘 84-86球員極少 想升級都冇咩好選擇

agree, 所以值得做架, 甘美治真人好勁, 但唔知點解game play好差, 好慢, 身位又差, 反而卡利古利我用過普金, 幾平均

但好貴 如果甘仔有一次if都勁過佢了

今季算好啦, 至少有potm每個月一次希望 同埋EA都出幾好多德甲特別卡，上季前鋒唔係利雲就係雲拿, 我個人最有望下半季reus普金可以轉到位, 變CAM, 咁樣德甲就肯定會多人玩好多

德甲rb一直用緊if Kaderabek, 根本無問題

淨係硬吹玩只有個個買人去做upgrade拎硬吹 反而低價普金會炒起

74 唔合格LA

做哂廿幾萬, 抽包回幾萬

所以我唔玩德甲sosad

同埋唔急住做
頭幾日新鮮屎坑先炒起左

得拜仁貴, 其他都正常價8-14k左右
差唔多啦

話唔定你做就抽icon呢

composure 影響D咩?

唔會跌得多 當你1k一隻 一隊都11k 20隊都220k

成隻雞咁

sif mahrez而家入唔入得過
定係等人開左bf packs先

所以呢d league sbc一出就要即刻攞倉底d人掛高價過夜賣

composure同stamina好似食乜都冇得加

過2個星期, D德甲球員肯定趺返低價..

一見你講完放咗隻1萬即秒

咪講咗sniper 加到5 composure

仆街忍唔到手41k入左費錦龍
希望呢2日唔好跌得咁甘

我試過一排用包皮打412122st
但感覺上佢都係打rw強d

唔該晒巴打幫手講返啲正常說話，
不過巴打你都唔好咁勞氣了，打機求開心架啫

我48.5入左

有冇 200萬樓下既 Lw icon 推薦？

同問 百萬左右既lb 同cb有冇巴打邊隻推？

呢位善長幾時再入貨通知聲

迪西里

唔好買lb
你見大部分豪華陣都係sandro就知咩事

睇app版冇，sorry

不過自帶hunter 自用ok

其實抽125k pack好定100k pack好 好怕all in 125k最後一堆垃圾

仲諗緊好唔好扑隻卡路士
唔該曬ching

想砌巴西hybrid既話
Miranda + Manolas or T Silva + Kimxxx
邊對中堅好用d?

要中開7.5k pack 都見有人抽到icon

跑得好on9

呢d騎呢跑姿先勁
丁力轉方向快撚到

唔計icon
其實要回到100k野既pool好細
不過抽親既人都會覺得自己係幸運兒

一切都是運氣

我兌換完1050 points 個code
之後開apps冇多到points
定要入console先有

confirm 一堆以reina同fabregas為首既閃金入隊

計回報率就唔好抽pack
10抽9伏

玩左幾年,
又DR又SB又WL,
問下自己加加埋埋咁多包中過咩好野

其實係人都知
不過都會抽, 唔抽邊好玩

咁易中又唔珍貴架啦

上年開核彈pack 都可以冇門

好撚肉赤 1舊水抽一包見到最高82嗰下

我都6000幾入
頭先8000放左幾隻
其他7500左右放埋

驚今晚都走唔到啲sule
走咁啲先
等啲德國佬起身再放埋淨低果啲

成長既階段黎
唔中過伏係唔會死心

我6000-6500

Ps4 版 如果想課金 係咪一定要ps4入 game 先課得?

放心
唔會因為呢D野勞力
不過係唔鍾意為屌而屌既心態而已
仲未諗得明 為何要質疑人賣唔賣到300萬
又要影相證明又剩

冇玩德甲
Btw Thz

睇上面幾位巴打既溫馨提示
真係諗住唔抽

但係再諗返
屌 呢集我自己都中過ICON 林伯

用電話開PACK 個印象真係無乜

今晚課少少抽幾野啦

javi都係84拜仁 但炒唔起

開ps4入game先有

MM做完最高rating 82

好似位問題
Cb選擇少
Cm可以任換位

Pickford

好快toty又話課一pack 課下課下又幾千

筆值 200萬 想換個 Lw icon 有冇巴打俾下意見 Thanks

小豆係咪有bug, 換左 SBC小豆做ST, team attack得番 79，成隊都係 82+人，無銅卡

2.5k銀包都會中icon

今晚唔抽pack，係味只可以入平貨？

不過我入javi都係為咗博ea bf出sbc

今日有幾多人會課金？

謝巴打解答
祝你今日抽正野

bf 前入85 好似好伏

Neymar

5萬4入咗lala係咪不智

呢點我就唔係好諗得明，12 items / 12 silver 都中到即係icon唔歸類於金銀銅卡，咁理論上夠運嘅bronze pack都可以抽到

壓星神器

兩個陣，邊個比較好 ?

咁個結論係唔明啲咩

400銅pack都可以抽icon?

係呀

第一個陣慢到癲
第二張卻奧斯咩料

有人買10蚊注都一注獨中六合彩
都係睇運姐

我用緊 第二個陣，中場彈彈波，中路入

transfer list 卡住$0人點搞

入ps4 清左佢

咁你轉41212 古天奴lf 入場再轉返陣
咁起碼隻kroos 唔會得2chem

55k入自用

仲有得唔用高Rated

而家用緊呢隊

NIF金卡無論入黎自用(85-89)定係炒(83-84)係咪都係等今晚先入手?

有咩人炒下

大家準備左幾多彈藥今晚用呀 利申得20萬 一下抽哂

打算課 800 算

Serious 隻r10

唔係掛 朗癲同其實4隻唔同價架wor

icon

係咪堅
屌我清撚哂

兩隻icon換一隻,真未必要高rate

打442 or 451 有30粒 可以點汁？

我都係咁諗

先唔計有咩icon
開2 for 1 已經炒到仆街

次次都同自己講最後800

唔會唔使呀 兩隻rm makelele換到prime 細哨咪好撚爽

邊個會做大簡

上面張圖 冇朗癲換隻around 2m 既prime 落去就似d

Source?
係朗癲就正

講左3次

來源

個swap deal 話 play online single player 姐係玩咩

最後800次課金

遊玩線上單人遊戲

冇乜可能係呢5隻 個價位差咁遠

大簡900k 隻st 2m 朗癲4m 馬圖2.6m figo 1.6m

我玩完佢唔計

今年ea ut team有咩做唔出
限定快閃offer有咩做唔出

Set 4?

如果係 d icon咪炒到仆街

aguero 比我想像上好用喎

真正全能到仆街

佢夾mbappe 一個快一個屈射

原本踢4231 踢左好耐先發現kdb同firmino撞曬位 撞踢41212又鳩鳩地 應該換隻中場定箭頭好

包皮同阿古
巴打好幾有錢

SBC個15k pack居然中IF 雖然只係德甲隻左閘

好好用

點解if ben yedder 84 可以甘癲 啲first touch 健康射門

場均 1.5 g 0.5a 打左 150場

想搵張 UCL rare Marcano黎買都無
係咪d人開始掃rare 卡

西甲ST 有咩推薦？見人suarez 食評唔多好

If Ben yed?

奧羊呢 琴晚用咗佢三場最後最場隱形 頭兩場入咗6球
賣唔賣好 見好多巴打都話阿古路勁
利申 搭尼馬包皮

勤力啫 之前趁coins價高放左2百萬走
如果唔係已經用緊牙朗

放咗ben 踢CAM 依家用緊bale rodrigo 雙ST 諗緊有咩人可以換走rodrigo buget 500k 左右

之前呢到有巴打話好廢 但打2st佢又幾勁

我明白你

無綠線點玩

儲多啲轉icon

我見的人識用suarez既好大威脅喎

仲有幾隻華拉提係手
而家放唔放好？

有錢人囉 個個好似你咁要番工番學為兩餐咩

無聊睇icon d人物簡介
全部寫得不知所謂
J辛最大成就竟然係幫國米拎雙冠王
.........咁三冠王叫咩
細哨全程講佢米蘭d野 都唔知ea班高層個腦
係咪坐左屎忽到
老馬講到佢加入巴塞就算

咁又有錢 玩咩

入咗30隻82 希望中

WL撞到呢d 一比佢起腳就中

啲fd 都話佢控波好順 不過3* skill move 同80 pace 望落唔多開胃 聽樓上清講儲多啲換icon 好過

你睇錯另一個細哨

老馬全盛期係拿玻里居然冇講？

味就係，對親so9都俾佢射爆
好彩今集已經廢左

千期唔好比到空位佢頭頂腳射 加埋綠燈真係入撚硬

sorry
柒左

當推post

講緊if定普金

原來跟唔同icon 講簡介
梳，第一年玩ut 真係唔知

美國人整足球驚你期望可以有幾好

Both la

差一倍價錢
想買黎塔卡雲尼

淨返7日 有無可能拎到7隻swap deal player

連費奴 法賓 就有

我都試過禁區頂起到一次腳就俾佢射爆

拎得齊既依家應該有10隻
黎緊最少會出多4隻
7隻就應該唔會有了

冇
因為得返4隻

我得7隻swap 2 多左隻swap 1 想要Pedro

對PERDO有愛? 英超大把勁RW 西班牙又有SUSO INFORM
俾我真係換Jumbo Rare Player Pack好過

朗癲平咁多156k買到

德甲rm 有咩推薦
諗緊hazard if 有冇食評

jumbo rare player 係12隻rare player?
我要搵英超右翼打st/cm
馬列斯又太低防
頭痛緊 依家用緊lucas食hunter打st

嗰隻cam 轉lm貴返

一定係食MAE 吾洗諗

計番個價500k有找

呢句真，個pack值10萬，柏度要多一張swap嚟換，當佢值十零萬，英超買隻if馬列斯未必輸佢好多，玩完仲可以吹走，真係除非車迷同有愛

9成FAKE啦屌

24隻 價值100K

if Bellarabi

24

想請教下1m 有咩icon 好用？

今晚10點定2點開始話Bf

而家用緊Lucas mahrez sub

換pack博大茄野

10點

mae完全冇加finishing
加pass又唔幫得幾多
食黎做乜

健康射綠色有咩技巧
新玩

24隻 每隻1000 兩萬4

timed

睇下你會唔會玩厭想轉人姐
揀 PACK 就有得開包好似開六合彩咁

想入隻icon keane有無食評？
700k有無另外防中推薦

邊度收到風

Jumbo Rare Player Pack要幾多張swap換？

保守D全QS都有萬四

真係值1000？

13

續個試 邊個加最多 就用邊個

佢2for1即係點

日日唔開game剩用手機都穩賺5000-15000

低估左ea

食緊飯見到對面條友開住app snipe人都幾有趣

jumbo rare要出隻過50k都難
隻pedro如果放sbc我諗都要150k先做到
仲要限量版加特別卡面
到時唔用放後備打下j都抵

我用finisher 玩埋頭鎚，幾好用

揀包拎既係希望

你呢隻8k都有人buy now

係就吹左隻neymar 做

87卡面除左祭品就冇咩用
打sub我用隻20k既son/reus已經做到佢既效果
我會揀100k pack

睇下邊個陣岩自己用
4231 咪買返隻 普包 KANTE 打防中
41212 咪買隻美羊跑下

有無呀朗說明書

識按射波制

又到wl既時候喇在此提醒下大家

鳩射都有

仲未撚得掂 ？
真係用唔到咪放左佢，我見佢個價係咁升

瘋狂比波佢鳩射

比人大炒記得走場 唔係又比人貼上黎屌

做咗普路斯基唔知好唔好用呢

咁惡死
冇時間打dr賺下分都唔俾

係 好撚怪 用到佢連射波既機會都唔多
一陣諗下仲有咩想玩 有既先放

猩猩ut post黎講真係傳奇人物

上年篇怎樣才算贏猩猩笑死

屌，你班記仇撚

傳奇on9 就真

講真好多人心入面都係咁諗啦

雖然而家先搞我都知好遲
但好無而家放曬d普金人今晚買過
麥巴比/大巴拿/sandro....etc

sandro個人覺得好大機放咗入唔返

而家隻隻84都咁貴，炒條毛咩

曬氣喇 而家又唔係高位
你snipe到咪賺得少少
Snipe唔到倒蝕

要入一早入唒啦

之前唔得閒嘛
屌，想要隻亨利姐我都係

仲未計tax

怎麼才算贏大猩猩?

1.你不能夠使用41212
2.你不能夠有1隻icon
3.你見到空位唔可以放直線
4.你不能夠打one two
5.你得到12碼 你不能夠射進
6.領先最多1球 你要給大猩猩追和的機會
7.你不能夠使用真朗
8. 你輸控球率 就是輸技術
9.你不能夠得到紅牌
10.你不能夠向後傳
11.你不能夠他口中所謂的尻彈(等於你不能夠傳球)
12.你不能夠遠射

最後 你還是贏了
大猩猩只是被ea逼害

黎緊應該會轉打4231, 希古恩有小小愛， 同埋間中玩下燒味
呢排玩finesse shot, cam 位應該要dybala 定 mertens 好， 其他位仲可以點upgrade 下

好似係仲有不能用普金隊

而家放真係晒氣

我都搵唔撚番葛斯條撚樣既柒野

都無咩感覺 完全係好合理既野

有晒時間有晒比數

多謝佢咁捧場就真

突然一朝早入面搞掂晒auba sancho 小豆 sbc
覺得有d無聊

cls

人地都無柒野梗係搵唔到la

我仲以為有大陸仔會做依d鳩屎野

rw喎pedro
係英超都算數一數二
加隻hunter都夠擺正選喇
當然隊波本身勁就唔同講法喇

近排玩窮撚意甲隊, 4231 meterns suso dybala, 個人覺得mertens 好用過dybala, 價錢仲要係1/4

想賣dybala 但係搵唔到代替品, 睇過幾次IF Insigne 但係覺得唔掂

笑撚死 篇野
有時真係覺得高手出黎呻gameplay說服力會大好多
持平d咁分析 贏輸位係邊 得果d456 出黎呻個班得啖笑

本身一心諗住換pedro俾你地講兩講有少少動搖

屌 你上年都唔係度 同你講都晒尻氣

係咪用4231 最多機會岩位出first touch 健康射?

因為我諗緊好唔好買 if mertens
見dybala 210k 左右， mertens 280k

定係買隻金mertens 再upgrade 下， 其他位
左邊5 星skills 真係好正， 但cup 唔到大位做finesse shot

請教一下，中左transfer list有個items 0蚊果個bug, 可以點解決？

87mahrez 如何？唔想再用紫卡Lucas

但係自己推住波要綠燈有d難因為個時間好短，反面第一時間接應傳波綠燈易d...因為個timed果個時間長好多...

我之前放隻Payet又係中左呢個bug
隻人無左，好似錢都收唔到

cash is king

4-0 先衝鏡都尻屎既話只能講你打WL太少

有冇人用過連尼加？

隻if rami係咪唔會再升

下期六合彩開咩？

btw 都隔咁耐, 你自己上次柒完俾人插仲谷住谷住咩 下下都呢d時間先敢出黎抽水

其實無野wo, 呢度既野唔駛咁上心, 驚你谷埋谷埋辛苦自己

G技猩猩開火開佢幾頁

G持

我覺得dybala 好用過mertens

得個2m 點king 法 ？

If羅拔臣 ucl Mendy 歐霸alonso應該點揀好？
有無ching都用過3隻 比較下

大家諗住課幾多
800

收左火喇, 大家既炒卡之神更多 1-0就衝鏡啦

4-0先衝都接受唔到不如唔好撚打

allin

yes

好似話係對你嘅特別待遇喎

貼銀行戶口啦

擺cam定st?
其實健康射係乜

4.5M 點king ？

佢形像正面 佢點話點好

你貼兩張金牛好過啦

4.5M 仲有無得再上

普金羅白已經勁過歐霸alonso，但alonso有得升可以遲下再睇睇

今日見平平地做完兩個league SBC 都冇開過一次門

大家咁話啦下

用緊呢個陣，dybala好撚屈，健康射入9成，無開Time shoot

Prime icon 升到仆街

連登fut形象大使

Finesse Shot

大家覺得健康射睇咩status?
Curve? Shot Power? Long Shots?

有Trait同無有冇大分別? 定都係自我感覺良好?

Curve 同 shot power

Curve and power
有trait都差好遠

Sancho potm 要做係咪要買IF根杜簡？
而家最平德國人係佢
兩日升左兩三成

點解特然會升咁多
我個隻都升左唔少

因為其他德國if斷唒線

宜家仲有無得redeem wl

因為早幾頁細哨張圖?
係咪要博要交隻prime出黎做祭品

岩岩過左

我都都覺
可能一隻prime 加一隻baby換

追唔到廢德又扑中根杜就肥了

有冇咁撚筍
富者越富，打撚呀

90 / 92 伯金，應該點揀

有冇source?
有冇網講呢d?

好似單刀睇Finishing 同Composure其實都係估下估下
Crossing 又點計?橫出就計Crossing? 仲係要響人地area 邊道開始先當Crossing? 面向前先當Crossing? 咁面向上/下會唔會當Long Pass?

都唔係既...變相回收富有者d cash

幾時先可以中ICON 咁耐以黎都未中過

Salah定mahrez好用

感覺用落salah入多波好多

假設你本身有4 mil先入到朗甸
變相宜家可能2mil就有
到時變WL公廁

其他德甲if 唔睇價錢即秒，等升max

2m ? But un吹 喎！

遇到猩猩唔衝鏡 不如唔好玩

做埋日職podo入唔到隊#

hector應該唔會改max price喇先得82
本身留左張唸住做,最後都係賣左算了

做兩次等冇沒收你成副身家

隻ROBERTSON幾時肯改max price
hold到2046

更多巴今晚10點有咩心水

Panic buy掛
暫時未有packs / sbc leak
正常依個時間會有聽日sbc code leak
如果無totw sbc 回收下啲卡都幾大獲

Ea唔知之後點出德甲if scb
好多炒家hold好大貨
尋日睇有個hold左7m 德甲inform

我好記性啫 我怕打得廢又唔走場既巴打有危險

認同

幾時打番場呀, 開始玩到覺得悶

Fabinho + Pogba定Kante

我唔開bar
只睇球員腳就掂波果下就禁第二下
時間長短好睇前一步點推
唔會次次一樣長
所以覺得唔駛刻意練
執生重好

一直都覺得睇long shots curve 同shot power
但係前排gorilla玩完隻zaha之後又話curve可能已經唔係好關事
只要係timed finesse就會get in

仲要睇埋server
有時delay 點禁都係白色
唔知做乜鳩

大炒人 人地唔走場呢家野都屌左幾年 你班垃圾見到我猩猩重未快手走場

有冇人用過icon ST90韋利？

見到7xxk 有交易

我一路都用pogba kante 打4231 雙防中 上次打WL都好好夾 2個好好守
但呢幾日打DR 唔知點解 KANTE 怪怪地咁 我換左ucl live fabinho 尋日打左2,3場暫時幾好 企位好過KANTE

邊位ching 踢左1分鐘就走

到底有無咩方法可以唔好次次十字制轉陣都整到我d人亂鳩哂

全副身家160k想all in落細哨到，bf會唔會跌到仆街

斷線都要比你po出黎？

雖然唔係我

咁快有wl前哨戰

patch 完ai防守懶左唔知關唔關事
tactics 轉返保守d?

reddit 有人做100球測試，只係睇finishing同foot，其他唔關事

正常唔會亂喎
除非入場換過位置
再轉戰術呢兩個位人就會亂左

Kepa真你好用過alisson好多 alisson垃圾到0反+鳩出龍

竟然只睇finishing

曼城隻龍意外好用

PC PATCH左姐 PS4未架 我戰術冇轉 都係留後個D 保守個項冇較 唔知關唔關事

所以我要boost射波剩係揀finishing+15嗰d chem

我想知果100球點測試先

禁區頂健康射都只係睇finishing?

COMPOSURE呢D 平時測試唔到架WO

用過kepa 紅卡alisson 同ddg
Ddg一定係最好用 其次係kepa alisson真係好撚膠

set個球員99 finishing 0 longshot 0 curve，所有呢d stat輪流試
禁區內100球
30幾碼外100球

Stat呢啲野從來都係9up
去到後期tots個個都90+ pace 90+ shooting
又唔見個個都變牙朗美斯
真係純粹氹下自己開心
要睇真係睇果條友係邊個

心理數值肯定有影響
但唔會測試到

100球個pool咁細証明到咩？

有張if pickford用緊 算係唔錯我覺得
應唔應該補少少錢換alisson
定應該補多少少換ucl ederson
普金卡唔考慮既話

同埋場場Gameplay都唔同
果場食緊屎用美斯燙都會係咁中柱

幾時抽紅卡尼馬 咪幾時打

唔好換alisson 大伏 你用下就知

我自己個人理解
COMPOSURE 就係係關鍵時候
你個球員夠唔夠冷靜
姐係= 幾多% 係關鍵時間可以維持到 你隻人既原本數值既能力(包括FINISHING同防守值)

但點之為 關鍵時候就好難估

是鳩但啦，今集個龍除左卡吐DDG果幾隻
其他都係擺設黎